覺唔覺迪亞高祖達入好多波 但佢個樣仲係未好夠果種利物浦味

好似有種同利物浦格格不入既感覺
但佢表現又的確唔錯
可能我仲未睇慣佢係利記人
係咪未run到果種超級球星氣質
好似啲人見到文尼忍唔住會即刻大嗌：
嘩文尼呀~~ 好charm好好波好有型好型仔呀
祖達暫時未到呢個水平

踢前鋒唔係非洲佬通常都無利物浦味架啦

迪奧高

個日本仔都格格不入，去拍aV算啦

個名叫拓柒 有個柒字幾夾

利物浦唔柒。

你on9?
文尼唔夠靚仔咩 做乜淨係話佢型

你最興打錯字

又想燈到人地唔識入波

係 黑蚊蚊成舊炭咁

球迷樣

霸撚左卡華里路個位又唔撚係踢 快撚啲死

係
所以佢入波我一律都唔當係利物浦入

真